＝LOVE／イコラブ討論第2回: 舞台「ガールフレンド（仮）」上演中

[quote]＝LOVE（日語：＝LOVE／イコールラブ，簡稱「イコラブ」）是2017年成立的日本女子偶像團體，由現役偶像擔任總製作人。

由現役偶像加上以聲優養成著稱的代代木動畫學院，出於「聲優教育」而誕生的「聲優偶像」，於2017年開始活動。

團名「＝LOVE」以英文讀做「Equal Love」，注音假名轉寫成「イコールラブ」，意為「等於愛」認為「偶像必須被粉絲喜愛，自己也必須喜愛偶像這份工作」、「覺得偶像就是愛」，因而命名

成員名單

大谷映美里 おおたに えみり
Otani Emiri 1998年3月15日 東京都

大場花菜 おおば はな
Oba Hana 2000年2月4日 埼玉縣

音嶋莉沙 おとしま りさ
Otoshima Risa 1998年8月11日 福岡縣

齋藤樹愛羅 さいとう きあら
Saito Kiara 2004年11月26日 栃木縣

齊藤なぎさ さいとう なぎさ
Saito Nagisa 2003年7月6日 神奈川縣

佐々木舞香 ささき まいか
Sasaki Maika 2000年1月21日 愛知縣

佐竹のん乃 さたけ のんの
Satake Nonno 1998年11月6日 群馬縣

髙松瞳 たかまつ ひとみ
Takamatsu Hitomi 2001年1月19日 東京都

瀧脇笙古 たきわき しょうこ
Takawaki Shoko 2001年7月9日 神奈川縣

野口衣織 のぐち いおり
Noguchi Iori 2000年4月26日 茨城縣

諸橋沙夏 もろはし さな
Morohashi Sana 1996年8月3日 福島縣

山本杏奈 やまもと あんな
Yamamoto Anna 1997年11月30日 廣島縣

=LOVE(イコールラブ) /「=LOVE」【MV full】

【MVフル】僕らの制服クリスマス / =LOVE [公式]

【MVフル】届いてLOVE YOU♡ / =LOVE [公式]

=LOVE（イコールラブ）/「手遅れcaution」【MV full】

=LOVE（イコールラブ）/「部活中に目が合うなって思ってたんだ」【MV full】

=LOVE（イコールラブ）/「樹愛羅、助けに来たぞ」【MV full】

10月17日發售4th single 個別握手會日程如上，第一回受付已經係7月13開始

呢個網大家都應該熟悉啦

新post留名

留個名先

LM

岩岩撳完就見上個post 1001 左

My girl

想問下
手遅れcaution

中間有2段SOLO 其實係邊個唱
幾正

用呢個啦

唔sure 你邊段

但睇live ver 可能易分d

假老公，不了

你最後都開左?

見到有開
下次囉

0:5X 同3:0X 開始個2段
應該係野口嚟

岩岩醒起舞台劇千秋樂係有配信睇
亦同時發現佢配信果時我係唔得閒

叫左你唔好睇咁多野架啦

係啦屌
3分鐘果個solo chok 樣位唔係いおりん仲有邊個

鬼知撞到咁認咩屌

希望到時好似nico 咁有得time shift睇番

邊到播？

あにてれ

要去google先知係咩

我都係因為佢地先知呢樣野

再睇

日日睇

lm

拉近睇

拉遠睇

指住睇

唔想睇

呢個ok 啊
襯番佢對動漫level 大既眼

圖呢

唔準貼我なぎさ，被人睇蝕哂了

私服圖？ 吊d無去握手既人癮

新po留名

小金井咁勁啊 係依到留言

貼都仲要分幾次post

今日生誕祭咁簡簡單單幾好啊

Kiara首歌真係ももクロ到一個點

某人話都係果d 弱智歌啊嗎

第二張都有d d氣勢

浴衣真係好加分啊屌

點解可以咁靚女

靚到癲

真啊屌你

真係要見下

會返唔到轉頭架

我唔驚呀 好想見呀

人靚聲甜，仲要連對應都係好好

未見都加推左
見左仲得了

沉得更快
有次真係岩岩傾到一半冇啦啦hang左機咁講唔到野
佢見到之後係到加油打氣

真係

真係好危險呢d

青春

真係唔使咁強調自己係細個

佢之前好似貼過書包相

痴線佬又嚟啦

我係唔會話俾人知我覺得呢張圖真係好得意

唔通佢今日淨係轉髮型唔換衫

三年不虧，死刑無悔

連俾位佢釣都仲係唔知，要人提佢出面

佢班fans 都幾有心

要升天了

めちゃかわいい

瞳妹好女仔 唔諗自己先

被笑容融化了

含羞答答

太真誠，so pure，so true

前一部都仲係cool cool地靚女，
轉一轉髮型換一換衫變左笑容滿分既女仔
啊啊啊啊啊，點頂啊

好想快啲見

家陣先7月，幾時先泥得到

真係有排

除左普通，真係搵唔到其他野形容

家陣唯有搏8月底＠jam睇場live ，希望唔好排佢地咁前出

一個團點都要有d綠葉既

私補一堂幾錢

呢對嘢d女仔真係好尾機

岩岩仲諗緊你係唔係覆錯post 想講肥川對野尾機

唔係呢個女仔對嘢

Hamsup jai伊巴

明明係你哋J到眼朦

先生，請教我咩叫做 愛

果然大家都慢慢開始識欣賞肥川啦下

=love有人個名有川字咩

咁又唔係，但如果想知既就請你稍移玉步去nmb post啦
係呢邊我就唔貼啦

肥川對嘢不得了呀

唔好話live 堂啊，video 都未輪到你上啊

得一個係短髮咋wo

其他d女仔都幾靚
但當然短髮先世界級

はなちゃん当時16歳ｗ

痴線，到底點搵出嚟

好彩得一個短髮啊，唔係就

我已經所有48 46 d短髮都有留意
我嘅日常就係見到放短髮 follow
down d相

留名

mb如果本身短髮去駁左髮係唔係即刻88

之前46 堀g同美月都駁過好短時間
都會睇 只係諗幾時有返短髮睇

原來有戴ベレー帽既look

好正

聚集更多識貨之人

決定好推list了，沙夏衣織きあら

btw有無人可以分享下，個咩佐佐木舞香，係咩角色? 有咩特點?

首先，佢係一個二次元撚

之後佢係一個痴痴地線既二次元撚

um.......有無人覺得有d似陳法拉

最後，有時佢唔發癲果時其實係幾清楚系黑長美女

佢睇開咩，唔係BL既話得我都睇下

臉長左d 但都正

呢樣我真係唔知
俾個機會你自己去問下佢啦

仲有成日同いおりん做埋d don't know do what 既野

真係唔算差

D動漫中二病人係咁

都病得幾均循

勻洵

至於隊長大家又點睇

原來頭先miss 左

都幾難個字

對腳好鬼幼

究竟佢啲相係每張都p白晒
定真係天生
點可以張張皮膚都咁白

y not both
8成天生，加多兩成美圖

你睇平時fans影果d圖都係白雪雪咁

Simple is best

喂 說好的名古屋好多心呢

咁無心其實係咪好事? 代表佢地多人抽?

賣得好咪冇心
但多心你到時可以隨時拎券去見下其他人
就算唔覺意Miss 左部都唔會即變死券

嗚哇
快d拉我啦

呢樣真 有次去握手會，訓遲左又搭車耐左，趕唔上第一部，無左5,6張

第一部真係好易爆鑊，有得揀都盡量避

邊個去握kiara就拉邊個

即抽！！！！！！

想比巴打你逮捕

係啊，係我啊

呢張潛力圖wo 收嗲啦你! / 話你啊仲望!

不過講起kiara，第一次睇mv，唔知係咪用粉紅唇膏，覺得佢好唔掂

佢pv果隻色真係唔知點解，成件事好怪

求踐踏啊真係

塊臉都幾西下wo 我抖m

たまらん

放番落嚟啦

史前きあら

大谷警察is watching me

又病一個

比毒撚臭親？

唔係講笑、佢d 場毒撚比例真係唔多

睇張圖右邊，好似已經有個高質女飯

唔係講笑，去睇下女飯都真係唔錯

我果次去睇場live , d女真係好高質

咁你有無拿line先

尤其きあら我一開始以為細路女，會引變態叔叔多，但見到佢d飯都真係囡囡多

我呢d 就真毒撚

想像唔到有女仔鐘意佢

我唔會再信網友係柒毒 被人欺騙得多

D JK 都係咁叫かわいい

なぎさ前一世係天使，但係為左我，佢甘願墮入凡間

仲變埋老牛聲tim

大佬 圖呢

チョーカー
先加10分！

呢個咩玩法

左邊留番俾人墮落啦 ， 我右邊is ok

哇 大佬，乜咁玩啊

求好心人

你兩個成日夾埋時間up 圖好難搞喎
一邊都未 完，又嚟一野
負荷唔嚟

今日完左之後，除左9月個special 就要到11月先再有自己event

真係好等人執咁wo 佢

握咁既妹妹仔 我一定會暈

真係次次都著呢d 細路女衫

人氣麻麻？ 執你幾劑就得

人氣計就中流啦，冇咩特別亮眼咁

平時見佢d 私服都唔係咁
係一到握手會，就專著呢type

心機女 想釣飯

同衣織係=love唱歌雙雄

反而印象係係番組到做mc 要員呢個深刻d

D 1set set 既生寫成日都心思思想買

想要Poster

屋企貼唔到poster 所以好少買

想買畫框 但香港搵極都唔岩size

乜咁難搵？

日本b2同香港既唔同size 好似係

咁撚on9

好似日本既c cup = 世界既b cup咁

咁樣一set 2000，其實好過其他團，每個成員一套咁

開心計法

被擊中了
Btw 係咪冇帶對中二con , 好似正常番咁多咁

無chok樣

呢個動作真係佢專利

做就啊豬啊狗都做得，但可以咁高攻真係得きあら

我已經死了

佢飲左d咩

岩啦 幫手call 大谷警察嚟，我最多配合俾佢搜埋身

幾年前佢舊隊有條lovelive youtube香港台灣好多人講
搵唔返條link

佢真係好堅持chok 到咁

仲再前幾年真係

Checked ，冇鼻屎可以post

個樣好似無變過

未大到開始轉變

好想睇啊

笑咩啊，你家陣笑佢肥啊

佢呢個look 真係work 啊

大谷黎?

咁係肥啊 第2張圖，臉上個兩粒魚蛋

Btw 魚蛋我岩啊

唔你仲有邊個

好耐冇係到講過野

去左邊度wet

對con一出，第二張真係成個假人公仔咁

又炒

只要係佢 一定炒

好忙呀 上登都冇時間

藉口！

次次都鬥快post 咁

每次有double份量喺度

梳 要抽多啲了

明為炒車 實為推post

辛苦得嚟志在抽

真呀 好想快啲見了

Shhh....

真係冇理由中間空窗咁耐，實有d 野搞既

就係要工作 仲有返學

講埋呢d 衰野

家陣空窗唯有當俾自己抖一兩個月啦

歡迎

真係襯喎大佬

伸手但怕怕醜醜咁唔望鏡頭呢下好高招

屌，真係要帶佢去睇醫生

啊啊啊啊 睇怕到我要睇醫生啦

愈睇真係愈覺把長金髮幾夾佢

QQ wor

佢自己post 果d 睇唔出原來咁長把金髮
加埋d fans 影既有d 動態飄揚咁，成件事好睇好多

real ar

自拍時果d假髮太假啊

咁睇對眼又正常番 即係平時無帶大眼con，只係p到勁大

去握手會，叫佢chok個最痴線既樣黎睇下

只係冇瞪大對眼咁解

佢實係先怕醜話唔好，之後都照做俾你睇

欲拒迎還

得一張入去就咁叫佢釣れてください，佢都有唔少花款玩

學到野了 估唔到男仔頭都咁識釣

只係因為短髮，唔一定係男仔頭啊

冇錯 我bbg好正

呢個咁既GROUP都推到咁耐

得幾條魚毛推po 你咁寸，打死你

真係唔易啊ching

真係勉強叫到幾個

d器材撚影d 圖真係好睇過官方d 好多

好似幾好睇咁喎呢期

指原成日retweet呢啲相

平時冇得去都係靠睇班人影d 相咋

嗚哇！！きあら
佐竹真係成日都好做得野

果然みりにゃ就有人睇

我唔好萌系
都覺得

由一開始叫過嚟，佢係牆到遮一遮咁已經好得意

要暈了，好想一野捏住kiara塊臉豬dum

搵大谷拉哂你地

換走肥妹，入kiara就係我4神推了

我換撚走左你啊

Btw 要ひとみん同いおりん就夠

冇乜圖可以貼

貼奈子踩場先

下次自己揸部機去影
到時咪有圖貼

個堆契弟去多幾次泡菜唔番黎
就可以過檔

攝影高手在民間

睇住班友揹住4，5支大炮full gear 咁去，好專業咁

恭候大駕啊

唔好諗住可以走路啊

hkt po大佬入黎搶o靚了

我想佢拉埋我走啊 我跟佢走ONLY

唔好四圍走嚟走去啦，就留係到啦

D 架妹真係好大食

閃先

仲要食極都唔肥

果d 咩拉麵食完啪個飯，お好み焼き只係餸要配白飯，真係聽到都飽飽地啊

上次去廣島座野食 食到一半都飽飽地

澱粉質配澱粉質真係食唔明啊大佬

佢地絕招黎

算 無咩資格話人

咦Ching , 呢d係咪叫彈出又彈入

你睇炒麵麵包幾大眾就知

搭車無野做咪吹下水 個邊太多分身好亂

嚴厲譴責分身狗

好想錫佢嘴仔

帶埋d咁浮誇既假髮，都仲可以覺得係地味地普通都唔係咁易

佢真係

呢位Ching 開始愈嚟愈抑制唔住咁喎

唔擺脫係佢本身都誇張開

隊尾係邊

受死啦、你班伊藤くん

死左

名都改埋

有無人知一開始走左果個member係咩事

好似去左第二隊

之前以為佢消失左

呢樣真係留名等學野
一開始果時因爲諸般原因，我真係完全冇留意過隊野既消息

無諗過會有香港人睇
直至有日落信和見到有碟買

其實都一定有人睇既

因為搵唔到有人傾e隊野
Lastidol我都有睇 又係未見有人講

我係佢地岩岩開twitter果排，見好多人retweet
我先好奇撳入去，果時都未知呢班咩人嚟

而家有youtube 咩野都會有人睇

我自己就係咁連篠崎愛都有聽

咁=love勁過last idol就肯定
last idol真係無咩話題

last idol 我本身識既人已經唔多
仲要好似已經走埋

雷聲大，雨點小

松本ももな係kiara舊隊友 又係幾靚女

我睇過第一集好似無線選秀節目就冇睇

我有次係日本開電視見到都睇左陣
個節目節奏真係差左d ，好有虎頭蛇尾既feel
係好短時間入面想做好多野咁

舊隊友姐係都

左邊

普通樣，同我Kiara bb無得比

客觀睇，我都係覺得きあら好d

所以都係聽下歌算，握手不了

我有聽過首バンドワゴン，幾ok

俾你有得食，當係行刑前最後一餐都抵啦

愈睇愈想見下呢個look

有kiara咁既妹妹，到底每日點過

我不行了

你想點過

大谷is watching you

點解永遠睇唔夠兩張可愛既，又見番呢d圖

全部沒收！

呢個動作到底係做緊咩

可愛與帥氣集於一身

第二張有聲

個頭隻兔萌死人

我都係睇唔慣人帶cosplay啲假髮

就算配異議あり！都work 啊

係

個女仔萌死人啦

已經開始睇慣左佢地帶，仲愈嚟愈ok

使唔使下下都咁出盡力啊你

我覺得好好睇

Bbg好qq

上次果d 咪仲難搞

家陣真係乜9團都可以自己開個post

呢個真心不了

呢個我本身都睇唔明
但係到睇佢 documentary同舞台配信果時又覺得都唔差喎件事

唔開點俾你入嚟咁留名啊

第一眼睇已經唔得

露裙底比我睇

貓耳兔耳接受到，但衣織黎對牛角就不了

係時候要去睇番舞台配信啦你

dllm出黎隻揪.jpg

睇下先

仲要配埋碌野

張圖真係好撚正

700 yen 睇完第一彈再配信之後，仲可以星期日睇埋第二彈千秋樂配信

絕對抵玩

睇左幾次之後開始覺得呢兩個好可愛

可愛的不是衣服，而是人

ニホンオオカミ真係好襯ひとみん

佢每次自己睇番到底點諗

好似想撲埋我到咁

明明就係要佢男朋友我抱抱

表情多多

膠就有你份

Long d

仲好睇過平時

真係好遠

Ho qq

幾時到12月

成班FF怪

點解我覺得個樣有啲似黃組藍

唔使找啦

收到

王祖藍都講得出 打到你變屎餅

係咪想隻揪

而家我似會俾人群揪

直頭圍毆啦要

打死佢

なぎさささささささささささ

なーたん

請大家支持下 鬥雞眼妹妹

きあら

結婚しに来たぞ 握手會咁講會唔會比人禁止再去

會比人打死

模擬現場畫面

邊個先

我都問邊個有鬥雞

鬥雞就似講隊長，但妹妹又應該指きあら啊

原來山本杏奈係隊長? 我指佢

隊長呢樣野真係冇咩人care

如果對眼分返開d，一定可愛好多

如果可愛d既話，一定可愛好多啊

喂！大場，讓個位嚟好冇先

有我bbg就有我

我都廢事post 費事又炒

一齊po嘛

不過係一定會炒

左真係高質好多

會唔會太可愛

咩軟件黎，塊臉p到咁尖既

但現實右邊做我女朋友，已經要還神

但現實有女朋友，已經要還神

天生麗質！
邊使用果d奇技淫巧

是否應改為現實有女朋友，已經要還神

你同好多巴打心靈相通

笑死我

搞錯啊，點解今日冇痴線佬樣圖啊

哎呀，屌，今日又冇睇到

第二張好似幾好咁

我都係岩岩睇緊咋
不過衣織真係

有冇影番佢地ヲタ芸果集

同隻側頭貓完全係match

就係有先笑死

佢同ひとみん兩個真係認真
完全係ガチヲタ

我停唔到

きっと君だ好睇過大特訓啊真係

Real ar 我都好耐冇睇

大特訓最有用就係等睇新曲pv

真

FRESH 自己都有cut 番出嚟
後面兩個真係好興奮

係個mb到搵唔到宣傳既點，就用另一邊角度去sell

我睇左幾次

本番果次最衰ひとみん有事冇出到
變左得いおりん係到痴線

齊藤大眼妹

識野

In mdpr we trust

等我大力金鋼腿踢開隊長，同衣織錫錫先

對腳好似ok wo

唔係超長腿，but 已經夠使

夠白

均稱啊

呢d 計腳就真係太幼啦，唔係good啊

你唔要我要

咁又唔使麻煩大佬你，我似係d no good 就塞俾人既人咩

mdpr

Y my girls so pretty

And 其他

一定係唔捨得我啦

好想收哂呢2隻動物係屋企

點解日日都要COS，呢排日日玩舞台劇?

俾到盡都係帶走隻兔仔，no more 啦

星期一到星期七啊

成個人精神晒

每日都等d 奇怪圖

已成習慣

做乜9啊

啊啊啊啊啊！

絕對係潛力圖

不如之後都長帶呢個髮型啦

好QQ

近排得佢仲會post d正常圖出嚟

開始睇厭我kiara bb呢個look了

真係唔係人人戴得到

jaga

岩啦 跟多d mdpr 啦

做專屬model

真係俾mdpr 睇得中，你求其post個tweet ，佢都幫你sell 到可愛到震驚13億人啊！！

專業打手

呢個碌好正

呢d 女似係mdpr 會吹捧既type 啊

直頭好過平時

大家話啦，係咪金髮好d 先

課左金睇配信未先

近距離見過真人

Ching 有去睇呢彈舞台？

無

其實有冇去都抵買
冇睇當然要買
睇左都可以重溫

好窮

700 yen 睇兩場舞台
都係350yen 一場姐
食個m記都汶汶地啦

聽朝望下點搞

喂，又係隊長你，讓個位嚟先啦

天真爛漫

行咗轉生死鋪
點解仲撚貴過46

做我老婆 為時不晚

堅定流 2000円？

冇人出貨

等你放番出嚟先啦

好貴買唔起 玩番窮系hkt算

唔係一setset賣 既都玩唔起

單張屌都平過齊藤大眼好一set

但其實係咩相咁貴

唔知 見親都好貴

普通個d Kiara 216¥
Nagisa好似3定4百

咁都唔算好貴

妖精

幾十蚊買張紙

世事都給你看透了啦

有mb既靈魂封左係入面，邊忽貴

咁佢都真係拆好多份
分靈體咁

咁既group都賣幾百羊仲唔叫貴呀

mv 有過百萬view架

你講又好似係

love

咁多咩

1st single 有1.25m
2nd single 就1.67m

So cute

要右

未連WiFi 就撳入嚟就load 圖真係整蠱自己

上個月用多左10Mb 變左收2GB 個數已經蝕撚左

有氣質

太耐無接觸過異性，好想見=love d囡囡

抽咗未

太耐無接觸過異性

仆街冇找數

啊寶嚟

我知錯了

睇嚟真係又要次次溫馨提示

.................啊寶2號

岩啦 抽左先啦

點算，真係好正

越睇越正

呢個look 真係岩口味

搞到家陣日日搵佢d 圖

你小心打完俾差佬track 到你係邊，到時

終於知右邊邊個嚟啦我

唔使撳load 都知邊兩張圖嚟

😂😂😂

得1gb 要慳住用

新一個月了

就係岩岩新一個月，所以先有1gb

咁少

係日本用緊b mobile 張月費卡啊嗎

上個月用多左10Mb 、今次唔可以再錯

慳啲洗

原來你係日本巨

咩名？靚過衣織

不了，港豬boy

屌你驗眼啦

右邊正統d既架妹樣 當然我衣織都正

順手book 埋精神科啦 ，咩你衣織啊

衣織様

過黎另一個群 等我好好地話俾你聽依個係邊個

講名未

齊藤大眼妹又入黎吹水

你up咩

打少咗中意齊藤大眼妹

山田麻莉奈
快d去google下

做我老婆還可以

歡迎加推我大眼妹

等今晚翻睇舞台配信，望真d個金髮look 先

我今晚叫佢係佢著比我睇先

你講咩啊

打錯字 我今晚叫佢著比我睇

香港點解可以咁撚熱，靚女都無心情J睇

好在呢邊入左夜，涼番d

仲扮滯港巨，我要打死你

咁有event 就要去架啦

點啊

入嚟dump低個icon 幫手推post 啊

果然日本妹好欺詐，右邊真人唔係咁既樣

呢d要搵真係見過真心既嚟講先知啦

我睇得多p圖，已經可以還原真樣
重歸衣織懷抱了

依個真既 係有d理想與現實 但都係正啊

左邊
右，而我不知道

你死啦

鬼知咩

日本巨

識我衣織就夠

屌 你咪又係日本

你都係啦

你咩啊你

專心表演啦，唔好成日掛住偷望我啦

後生仔唔好ff咁多，佢望既係我

你講完自己唔笑果下好野喎

異議あり！

萌え袖

我見猶憐

呢個pose 真係得

好攪笑

Down 定聽朝上機睇

梗係同隔離既女乘客傾計啦，毒到

唔好FF咁多啦
邊有咁多靚女坐隔離啊大佬

搭uo定咩? 好多架妹的

我都想番香港食餐好

番嚟吧啦

架條毛

寸到 東京留學

後日番 好掛住和風紫菜味

唔好話留學啦 去多三兩日都已經想番香港食啦

成日番到去香港比人問日本食咩好野
係便利店食合味道咋

唔怕啦有香辣海鮮味家陣，都叫食好野啊

腳啊啊

等緊我

仆街,delay
俾我番香港啦

係機場拉緊印住=love既banner等緊你

睇表演

抵啦

跟

說好的banner 呢

人呢

molamola，完左啦已經

見到你太靚仔，唔敢行埋黎相認

咁快俾人點左相

wooooo

買咗set大眼妹番去丁

買左邊set ??

不了

型

d 器材撚影相真係唔同d

呢個look 我完全唔work

[img]

把頭髮真係好撚正啊屌

好多痴線佬啊

即刻收工趕番屋企

又睇班人係咁車塔啦

幾忙都要睇

態度正確

2018年12月22日（土）東京都：TRC東京流通センター
住所:〒143-0006 東京都大田区平和島6-1-1 TRC東京流通センター
受取時間:9:00〜11:00
回収時間:20:00〜21:00
※必ず当日の21:00までに回収をお願い致します。
受付メンバー：齋藤樹愛羅

咦，生誕喎，好似又吸引左d咁1222

扁咀樣

點解日本仔可以咁有錢

你都可以試下啊，可能試完發現你自己都得呢

真係有情飲水飽咩

唔試下點知自己極限去到邊呢，唔好限制自己

唔係金髮原來都可以幾得意

靜靜地吹奏好啦，一陣我nagisa比班咸濕仔睇蝕

第一個咸濕仔要小心就係你啊

提提大家，聽日又開始啦喎
未抽既好抽啦，走左數果d人都好抽番啦

又可以抽啦

但我自己都仲未抽得

Twitter 又充斥住呢d 圖

12月22機票好貴

日本仔真有心

應該諗臨近聖誕，應該陷家都搞event , 飛一轉去幾樣，除番開係抵左

咁睇真係幾得意

Not work

把頭髮真係好靚

違和感呢屌

p到唔同哂樣

Shut up and get my money

左右調轉左你睇唔慣咋

謝大大

有抽咩你？？

冇

屌
咁點take 啊

佢現實好充實的 唔使去握手補充異性能量

漲卜卜

就咁樣望住已經不得了

45角到咁都仲俾人話

睇啦

唔俾人SR課金真係好女仔嚟

佢個隻水瀨黎? 好想做個隻野，鑽入佢件衫

鑽入去真係好葡萄

再FF我條女打7你

不了，我睇番いおりん已足夠

My girl so cute

眼訓就番去訓啦

再唔係睇下好野醒下神

好想要隻咁既貓

my girl

硬係覺得伏game 嚟， 但又唔知點解想試下

露肩

This is ok wo

捱完個舞台頂唔住啦終於

好鄰家feel 想推佢落床

玩緊

好多痴線佬

你地班痴線佬自己FF啦繼續，唔好搞到我同my girl ひとみん就得

好好手感咁

貼下其他人

好少會出現

條女真係

其實我都係咁岩係twitter見到

真係冇咩留意既人，冇咩特別野咁好似

我地d member有時會講佢
四期生一周年都計埋佢

我好似都有見到係twitter

最有印象就係見到佢條腰都真係幾幼下

摩打腰

成隊-=love同hkt都fd的？

咁呢個話哂都元hkt 一定係熟d既

依個係真係熟 其他其實真係難講

熟唔熟都好啦，戲點都要交既

真係好普通既一個女仔

頂，真係好鬼錯

樣真係好殘酷的事

世界係咁唔公平架啦

好想要

濕水雞仔

隻眼好閃好令

佢係幾正既真係

你不是還有朋友嗎？

靠得住嗎

唔好講廢話啦

又係食呢條泡狗

芝士

芝士is good ，but 泡的

岩 食我條芝士腸啦

話說呢個係咪樣唔差，但對佢永遠無印象個個 咩名都唔記得

呢個apply 到落好多人到

收番埋你粒芝士波啦

睇完個舞台之後，見親呢個look 都會自己響起あやや～あやや〜

眼鏡娘

not work

禾衣織對眼細左

大佬，真眼鏡嚟啊嗎

又22 market

チョコミントd 色真係好鬼怪

我想問=love對眼唔夠大係咪入唔到團

陽菜出啲衫都算靚 又夠pink啱佢ge

いおりん表示 ： 應該唔係

寸我條女！？

去影下相post 下都要

飲珍珠奶茶先會長奶奶

幫幫手

未睇襯未落之前唔好miss 左
之後就算再配信都應該cut 左後面mini live 果part
再睇呢個look mini live 真係冇咩機會

早起的人有SR睇

手機up圖成日都好似睇唔到咁

今日唔同po都有事應該server問題

辣殺

你個野壞左啊

個天唔準你貼我老婆出黎

係怕我貼出嚟俾你班痴線佬睇撚蝕哂啊

睇佢officials twitter 係咁幫隊長解話真人靚過上鏡

證明應該真係好多人都覺得出事

自己知自己事，所以先努力開咁多sr

但SR 咪又係上鏡

但現實做我女朋友 我都心足了

成個韓國，一個可愛過我nagisa 既都無唉

點解要搵泡嚟比

小妹呢排去左泡菜國旅行

做咩咁整蠱自己啊

【Twitter】
今村麻利愛 @maria_0914_

#あなたがツイッター上で家族を作ったら
配偶者：指原莉乃
父：松岡はな
母：坂口理子
兄：村重杏奈
姉：村川緋杏(びびあん)
弟：齋藤 樹愛羅
妹：植木南央
ペット：齊藤なぎさ

やっぱりこちゃんはママだった🤱
さしこちゃんと結婚できるみたいです👰🤵はなちゃんパパ！？

atc個fb見到

一個係細佬 一個係寵物

咁玩9我地

咁識玩揀哂兩個齋藤

見過app介紹好似link去twitter再自動㨂人

陪屋企人，韓國d野岩老人家食多d

泡菜同泡菜味既野

飾演父親個條女咁樣衰既

Y要話我知
Google 了

朝又開，夜又開，就嚟要買data 啦

我係佢屋企睇緊live 熄cam之後就

熄cam 之後你早d 訓吧啦

岩 同佢訓

=LOVE係咪可以同居

係唔係坐番=love 部的士呢

With me is ok

人嚟，喂少爺食藥

會比人笑個名唔知點解

個名真係好輸蝕，最起碼google 既result ,9成唔關事

得兩個係關事 我仲已經用日本GOOGLE SEARCH

我要用=love 指原莉乃 先search到個offcial website

竟然係用指原唔係用MEMBER名SEARCH

一定要用イコールラブ、イコラブ 呢d 先搵到

呢d 咪唔怕生壞命，最怕改錯名囉

個陣唔熟ma 😂😂

係 當初搵歌聽/dl都好麻煩

要不是佢地twitter有share youtube link

不如成隊一齊啦好嗎

痴線，咁又999，你唔好自己心邪啦

樹愛羅唔出邊個出

FBI 未驚過

唔準你再FFきあら著スクール水着啊

你係驚都驚青山嚟捉番你入去先啦

唔通大谷出咩

shut up and take my money

呢個應該好似アカリン果d去出photo book啦
寫真呢d野當然係いおりん出啦

我追求既係きあら呢d年輕既肉體

夠年輕未

好呀好呀

佢係唔係會轉揀中間果個

痴線！痴線，成班人都痴哂線啦

仆街，係人地公司撳左張圖嚟睇，差d個客見到啊啊

我kiara可愛咁多 我唔係個隨便既男人

無事的 我就係個個客

咁岩見到呢張，又唔係真係太衰啊

被lock on了

Idol界無特色就是死罪
利申：做我女朋友心足

清有幾多個女朋友

每gp n+1 個

笑死人

咁多女朋友點樣交流

一腳踏十船是基本

聽朝抽飛
きあらbb

Yoyoyo
抽邊場

9月6

應該有4單披露啦到時
Btw 做咩唔一早抽啊

比個借口自己買機票
中左既話

應該都唔會難中

是咪一周年

係啊屌，好想睇

屌 星期四 收得皮啦

想搵方法買きあら舊隊cd 不過隊野好似收左皮

去渋谷間tower record 可能有既

搵過出左三隻 有兩隻會場限定

係d歌好聽，定因爲有kiara ，令到你想買

作為一個痴線佬 緊係要買埋佢舊隊既歌

買晒佢啦

買到你荒死佢唔買

痴線佬

好撚得意啊痴線

is good 喎呢兩張

大好きだよ

私と結婚してください

係咪d mb 開始唔夠衫出握手會啦

買衫比mb，然後見佢著，到底係咩感覺

係精神既

你都可以試下啊

買乜衫

你唔好送d 変態水着去啦，俾人彈回頭啊

送件自己著過比佢

唔撚掂啊ching，愈嚟愈痴線啊呢到d人

係咁架啦 鬼叫48冇得痴線

點解48冇，＝love 就有，好難理解

送件比麻莉愛都得架

妹妹梗係著哥哥超大件既白襯衫 然後話：「有哥哥既味道」

現實係你行出街都有人會話有陣味啊
毒撚既臭味

諗住做益力多俠搵佢 點睇

講夠事實未

Go

細路先飲到，而家我覺得好甜

你即是話人地係細路

佢仲要好似日日一支

咁樣著短裙 好pure

我女朋友話鍾意nagisa叫我睇=love

個人本身已經係so pure so true

咁間接啊乜

因為佢都有留意地下idol咪叫我去睇

都好唔地下啦嗎

唔使理呢條地下狗，搞破壞 我地下單要破10萬了

10萬

賣左腎未先

地下都幾好玩既其實

我都係條女叫到先噏兩句 平時都係睇地下 估唔到依到啲人咁惡姐

Me 出名好人

【＝LOVEインタビュー連載】センター高松瞳は「太陽みたい」な存在

My 紅太陽

明明大家都同一件パーカー，係みりにゃ著得特別oversize , 寧舍誘人咁

抽未？

搵下點抽先 12月東京

都係fortune music

咪又係 fortune music

未抽過

唔怕啦，大把人話你知

抽中9月場live再算 我鐘意聽歌多過摸佢隻手

又冇得比既兩樣，唔同野嚟
接觸性event 有佢既吸引

咁聽日抽左先 中左再諗入唔入金

今日睇kiara舊隊隻碟封面 完全唔知邊個係佢黎

中就應該實中，你撳定俾錢吧啦

我自問真係鐘意接觸系多d

就靠呢樣野養起左幾團人咁多年，都可想而知有佢既吸引地方

其實成個日系idol都係咁養

冇接觸event 真係搞唔掂

希望你唔介意我搵隔離團嚟做例子同埋唔知有冇新update

利申先冇抽過

其實唔使咁難既 開個ac 搵個地址

唔該

想抽埋nagisa 不過好驚佢整句大好きだよ 我應該會暈

唔識抽有咩要注意

有冇咁渣啊

要俾錢

驚撞日期

撞日期最好就撞埋地點就perfect

都幾難撞

唔使好近，一樣同關東or 係大阪都已經好夠

自己一個人交哂場戲喎你

件衫好低胸

點解你地對住佢會留意呢d野

係張相中間 好難見唔到

低得嚟冇
咁低嚟仲咩

我要一野扯爛你件衫!!!!!!!

行開

呢個po得幾條友都算推得幾快

都泥左半個月啦

又1001了，證明我地熱愛=love
其實我唔想意淫mb，只係為左推po 好內疚

哇，咁辛苦你啊

仲有呢d入嚟留個icon 幫手推啊嗎

呢條死mk偽飯

岩牙

搵到kiara舊隊隻碟 等收貨

上你屋企聽

你們想做咩

搵人開post 啦要

=LOVE/イコラブ討論第3回： 樹愛羅、助けに来たぞ

唔夠霸氣